好羨慕視力正常1.0嘅人

或者睇唔清仲好

如果看著我不妨濛一點 完全望表面或是未完善